有冇優質、具實力既股票推介？

唔玩牛熊賭恆指了
想玩巴菲特價值投資法
大家有冇邊隻股票推介 ？

788

又係呢隻

all in 823 啦仲諗，攻梗100頂啦

All in 美股

我揸緊2128 中國聯塑，收入穩定有增長， 派息高

6885

香港中華煤氣有限公司

比亞迪

941

領匯

中華煤氣

3 66 823 +隻增長股

呢三隻己經勁過晒d 增長股

All in disney, canopy growth and microsoft 20年後會感激我

AMZN

Disney 有咩好？

Canopy growth 加隻acb 都得

識買野，收購fox 如虎添翼

高位bo

佢sort 左d 盈利表現好ge 股

極光都ok +多隻PEP